教你點識日本女朋友，勁post強勢回歸

個post唔係討論香港女仔，唔啱睇可以出返去，今日主要講點識日本妹，主要分三種，網路，旅行同留日

點解要溝日本妺？
簡單兩點：溫柔體貼，識讀空氣唔發皮氣

酒吧攻略

先講網路
方法裝個語言交流app-tandem
母語揀英文，身為一個香港人如果唔旘英文真係幫你唔到，之後學習語言為日文！

之後再打

幫你地打埋港女世界第一，唔啱睇出返去

你慢慢食啦，killer
我地光復緊唔太得閒

又推返我個post 上黎

讀空氣我覺得真係最撚難，完全唔知想點

你個post勁

佢哋識讀你，幾好

拉

Push

已負評

你係咪住大阪 有無工介紹?

有有

留tg

你求我你留tg

sorry香港打緊仗